千祈唔好搞南亞人！

千祈唔好搞清真寺、重慶大廈或者任何南亞人聚集嘅地方，南亞人包括好多種族，唔應該因為刀手單單係南亞人而去搞人哋嘅地方，咁樣會引火自焚，四個月嘅努力全部白費！會引起外國討論種族歧視問題，再加上其實有好多南亞人都支持抗爭，所以千祈唔好搞南亞人！